★港豬：冇家用就揸刀追，Free OT就出曬水狗衝！

港豬真係人中之蟲

ot=勤力
家用=孝心

駁唔到?

OT+家用=蓋清

蓋清ho ball

LM will u join 71愛國活動兼職？

all full

我私人請u $300/head 請叫多幾人

有蓋老母，不了

I am your friend

慶祝香港回歸祖國，冇錢都去做啦

LM said u = enemy